泰禾個泰尊寶儲蓄保障計劃 屌唔屌得過

有筆唔等洗錢 約30萬美金

唔想放銀行蝕通賬 上網搵過下資料 搵到尼個計劃

放5年有21%收益 一年約4% 求指點

你搵間銀行做 1yr 做 5 次冇咁撚嬲啦

搵過好多間銀行 1年定存一般都係3%以下

咁你做啦

加息週期

288 豬肉佬7蚊蟹緊

依家冇左呢隻啦

好心你唔好害人啦2個月500

如果真係只考慮儲蓄保
不如分幾份買啦
唔同單有唔同回本期
可以部分錢買你果隻
其他分幾舊買吓其保保險公司啲可能回本期長啲但回報高啲咁
個人會咁做 話哂咁大舊錢

屌啦屌啦

我覺得真係唔錯
定期一定做唔到呢個價
其實你上連登好多人都屌儲蓄保架啦
班友淨係盲反 根本就唔撚識
我不嬲都唔理佢地既
呢個真係唔錯
我覺得最緊要信自己既判斷 去馬啦

紅色背景 一陣執左你就咩都無